其實南亞人癲癲喪喪咁好開心

好似以前d童黨飛仔，香港細路已經無哂呢d
係咪大家都諗住買樓，已經玩路起

過多三十年南亞人會唔會開始炒樓?

以前行過條路，比人問望乜撚野
諗番起真係好搞笑